有鄰居將部中港牌既車d油泵去佢架得香港牌到，係咪犯法？

如題

晚晚咁搞 好撚臭

咁撚戇鳩

慳個少少錢

一個火花都夠佢死

mass transfer 點會有問題

我車位係隔離...一陣炸埋我架車同我間屋

姐係無問題？

應該無 道理同香港人去法國買包包一樣

有人會特登加大個油缸，年中慳好多

稅率唔同算唔算逃稅？
以前啲貨車都係咁，好似都係犯法

揸車揸到乞衣咁

紅燈100米前空波

稅就唔知
但肯定可以報消防

從一部車油缸泵過另一部車油缸係犯法嘅

中港牌 油錢都慳

樓主立即報海關 / 報警

比埋電話你 唔報死全家

柴油無稅的